<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="script.aspirando-kodi" name="Aspirando Kodi" version="1.0.37" provider-name="entreunosyceros">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.script" library="default.py">
        <provides>executable</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="startup" />
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
        <summary>Limpiador y optimizador completo para Kodi: caché, thumbnails, buffering, optimizaciones de video e IPTV</summary>
        <description>Aspirando Kodi es una herramienta completa para mantener tu Kodi ágil y optimizado.

Funciones principales:
- Limpieza selectiva y completa: caché, thumbnails, paquetes y temporales
- Gestión de buffering: modos básico/avanzado, optimización automática según tu equipo
- Configuración personalizable: factor de lectura (readbufferfactor) configurable por el usuario
- Optimizaciones de video avanzadas: aceleración por hardware, escalado, refresh rate automático
- Configuraciones específicas para IPTV: buffering, timeouts, seeking y EPG optimizados
- Configuración de audio: normalización, passthrough, upsampling y sincronización
- Perfiles de calidad de video: máxima calidad, balanceado, máximo rendimiento
- Visualiza y gestiona advancedsettings.xml: ver valores, crear/guardar/eliminar configuración
- Copias de seguridad y restauración de advancedsettings.xml con un clic
- Guardar configuración de buffering en USB para usarla en otros equipos
- Programar una limpieza completa al iniciar Kodi (incluye aviso antes de ejecutar)
- Compactar bases de datos (Textures, Addons, MyVideos) para mejorar rendimiento
- Diagnóstico de dispositivos USB accesibles desde Kodi
- Información del addon y acceso rápido al repositorio

Optimizaciones IPTV especializadas:
- Buffering específico con perfiles por tipo de dispositivo y conexión
- Timeouts de red optimizados para estabilidad en streaming IPTV
- Prioridades de codec para mejor compatibilidad (Hardware/Software/Balanceado)
- Seeking configurable para Live TV, VOD y Catchup
- Optimización de caché EPG según tamaño de lista de canales
- Configuración completa IPTV con un solo clic

Compatibilidad multiplataforma:
- Linux/LibreELEC/CoreELEC: funcionalidad completa con VAAPI/VDPAU
- Android: optimizaciones específicas con MediaCodec y configuraciones adaptadas
- Windows: soporte completo con DXVA2

Incluye un pequeño servicio que, si está programado, ejecuta la limpieza al arrancar Kodi mostrando un resumen previo.

Recomendación: tras cambiar la configuración de buffering o video, reinicia Kodi para aplicar los cambios.

⚠️ IMPORTANTE ANDROID (v1.0.37): El addon incluye detección automática de configuraciones peligrosas que pueden causar cuelgues del dispositivo tras 2-3 minutos de reproducción. Al iniciar Kodi, si detecta un buffer excesivo (>80MB), mostrará una alerta con opción de corrección automática a 50MB (valor seguro). Ver documento SOLUCION_CUELGUE_ANDROID.md para diagnóstico completo.</description>
        <news>v1.0.37
- 🚨 SOLUCIÓN CRÍTICA ANDROID: Monitor automático de buffer al inicio
- ⚠️ Detecta buffers >80MB que causan cuelgues tras 2-3 minutos de reproducción
- 🛡️ Alerta proactiva con opción de corrección automática a valores seguros
- 📋 Documento completo de diagnóstico y solución (SOLUCION_CUELGUE_ANDROID.md)
- 🔧 Mejoras en perfil Android (seguro): límites específicos y backup automático
- 💾 Prevención inteligente de problemas de memoria en dispositivos Android
- ✅ Validación de cachepath en almacenamiento externo
v1.0.36
- 🚀 Buffering Básico Inteligente: detección automática de RAM con recomendaciones específicas (desde 512MB hasta 8GB+)
- 🎯 7 Perfiles de Buffering Avanzado: Streaming Local/Red, IPTV/TV en Vivo, Contenido 4K, Conexión Lenta, Conexión Rápida/Fibra, Ahorro de RAM, Rendimiento Máximo
- 🔍 Optimización Automática Completa: análisis inteligente de RAM, tipo de almacenamiento (NVMe/SSD/HDD/SD), conexión de red (WiFi/Ethernet)
- 📊 Reportes Detallados: cada configuración incluye análisis completo del sistema y explicaciones de las optimizaciones aplicadas
- 🔧 Ajustes Android Mejorados: límites específicos y configuraciones conservadoras para dispositivos Android
- 💾 Backups Automáticos: todas las configuraciones crean respaldo de advancedsettings.xml
- ✅ Vista Previa de Cambios: muestra exactamente qué se va a aplicar antes de confirmar
- 📝 Explicaciones Contextuales: cada perfil incluye cuándo usarlo y qué beneficios aporta
v1.0.35
- Nueva funcionalidad "Corregir sincronización A/V progresiva": soluciona el problema de desincronización progresiva donde el audio se adelanta al video durante la reproducción
- Métodos de corrección avanzados: corrección por timestamps, buffers separados A/V, compensación de drift de reloj y configuración conservadora
- Diagnósticos de sincronización A/V para identificar y corregir problemas específicos de desincronización
- Configuración automática de parámetros de audio (resample a 48kHz, sincronización con display clock)
- Optimizaciones específicas para IPTV y streaming de video en vivo
- Incluye todas las funcionalidades de optimización de video e IPTV de versiones anteriores</news>
        <assets>
            <icon>icon.png</icon>
            <fanart>fanart.png</fanart>
        </assets>
    </extension>
</addon>
