<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon id="script.aspirando-kodi" name="Aspirando Kodi" version="1.0.6" provider-name="entreunosyceros">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.script" library="default.py">
        <provides>executable</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="startup" />
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
    <summary>Limpiador y optimizador para Kodi: caché, thumbnails, paquetes, temporales, buffering y más</summary>
    <description>Aspirando Kodi es una herramienta completa para mantener tu Kodi ágil y optimizado.

Funciones principales:
- Limpieza selectiva y completa: caché, thumbnails, paquetes y temporales
- Gestión de buffering: modos básico/avanzado, optimización automática según tu equipo
- Visualiza y gestiona advancedsettings.xml: ver valores, crear/guardar/eliminar configuración
- Copias de seguridad y restauración de advancedsettings.xml con un clic
- Guardar configuración de buffering en USB para usarla en otros equipos
- Programar una limpieza completa al iniciar Kodi (incluye aviso antes de ejecutar)
- Compactar bases de datos (Textures, Addons, MyVideos) para mejorar rendimiento
- Diagnóstico de dispositivos USB accesibles desde Kodi
- Información del addon y acceso rápido al repositorio

Incluye un pequeño servicio que, si está programado, ejecuta la limpieza al arrancar Kodi mostrando un resumen previo.

Recomendación: tras cambiar la configuración de buffering, reinicia Kodi para aplicar los cambios.</description>
    <news>v1.0.6
- Test de velocidad con elección de servidor
- Modo streaming basado en bitrate (preserva cachepath si existe)

v1.0.5
- Test de velocidad con recomendación automática de buffering

v1.0.4
- Icono principal corregido (icon.png en metadata y paquete)

v1.0.3
- Copias de seguridad y restauración de advancedsettings.xml
- Optimización automática de buffering
- Compactación de bases de datos de Kodi

v1.0.2
- Ver valores de advancedsettings.xml (parseo y vista legible)

v1.0.1
- Servicio de inicio para limpieza programada con aviso previo

v1.0.0
- Limpieza de caché, thumbnails, paquetes y temporales; gestión básica/avanzada de buffering</news>
        <assets>
            <icon>icon.png</icon>
            <fanart>fanart.png</fanart>
        </assets>
    </extension>
</addon>
